超級通漲就是終極攬炒

以前喺委內瑞拉有一個窮人同一個有錢人,窮人得$10委內瑞拉錢,有錢人有1,000,000委內瑞拉錢,如果最初委內瑞拉錢對美元係一對一的話,兩者分別就係$10美元同1,000,000美元.
如果委內瑞拉出現超級通脹, 1,000,000對1美金,咁窮人同有錢人嘅分別,就變成一蚊美金同0.00001蚊美金嘅分別,
今日你見公務員人工好高,只要扯死港幣,佢就會回復返正常水平

ff少陣啦連登仔

有錢人唔係淨係得現金

有錢人先唔渣現金
Cash is trash

咪撚戇鳩啦樓豬

nice try

係超級通脹發生之前
任何資產價格就爆升緊
結果係富翁更富有

美國咁印法都仲信心十足咁講仲有大把空間印
我信美國唔會出現惡性通脹, worst case係滯脹
至於其他國家呢,就好難講

通漲=商品價格上升=企業營利上升

樓豬又比銀行家洗腦，淨係講通漲通漲通漲通漲通漲通漲............

係盈利，sor
一時間諗唔起

如果果個有錢人d資產全部係樓呢？
佢通脤完個實際價值都唔會變
但窮人人工一定跟唔到通脤

諗起幾個月前7.85全民換美金整到港幣脫鉤
而家7.75

樓主窮人只有窮人思維
一世都唔明點解人哋會有錢過你

樓主失業嗎?

果時好多人都有po出黎
我見大部分都唔超過十萬hkd
咁都係蝕幾百至千幾姐

香港有錢人揸磚頭的，除非打仗地震，如果唔係都冇事

咁請問樓主， 有錢人和窮人嘅差別有分別嗎？？

未扯死人地，你都窮9死左啦傻仔

呢個係現金流水平，代表2者都要努力追上市場，唔可以以本傷人，KEEP現金就蝕，但起點唔同，一個蝕晒就0收入資產，一個蝕晒就0收入但仲有資產